今晚抬我出去果幾位義士，好多謝你哋

夜晚喺立法會出面幫手搬鐵馬嗰時
我一放低就畀黑警噴撚到成身都係胡椒噴霧
我對眼同手腳都中到應一應
即刻睇唔到嘢兼仆咗落啲鐵馬到
好好彩有幾位義士即刻抬咗我出去
幫我處理我皮膚上嘅痛
雖然我睇唔到你哋咩樣，但好想多謝你哋
如果無你哋幫我一定畀人拉鳩走

仲有喺公廁出面幾位黑衫朋友仔
陪咗我好耐又幫我沖水又盛
有啲行過嘅人都不斷問我使唔使幫手

真心想講聲多謝
同埋尊重所有出過嚟同願意留守甚至衝過嘅人
多謝你哋

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

紅衫？

唔係

多謝你

搵得返你哋真係好
我返咗去，無事，放心

唔係不過你有幫過佢嘅話，我都多謝你